（向老師開戰？）教育局長楊潤雄要求學校按條例處理罷課教師

【楊潤雄要求學校按條例處理罷課教師】

教育局局長楊潤雄向全港學校校監及校長發信，表示教育局堅決反對罷課和罷教活動，要求學校若教師在工作時間未經學校批准而缺席，校方須按相關條例處理罷課教師。
來源：港台

痴撚線

同教協deal會唔會玩到無限期罷工

係咪想玩大佢

仲落水

叫人用和平、合法方式表達意見
想問下罷課犯左邊條法呀楊潤雄我屌你老母

仲嫌做得唔夠多呀

撚樣平時又冇咁有效率

唔曠工咪返去講香港發生咩事囉
其實仲有效
老師對學生影響真係好大
我同好多人都因為讀書時老師啟發先關心時事

必須清算各級司局長

———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

同當年佔中一樣罷課不罷教，同學生一齊討論時事

推

依家大部分都final exam 罷唔罷都無野教
仲係到潑火

佢唔係以為都師去得12號 支持12號果日 會怕佢呀嘛

又黎助攻?
想星期日2百萬遊行?

有無人查到楊潤雄用咩護照？

我同好多同事都日日解釋比學生知發生咩事
持平無立場 無得比人周啦掛
因為就算比無立場淨比事實佢地知
都已經足夠令佢地反對個獨權政府啦

中華人民共和國香港特別行政區基本法
第二十七條 香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

因罷工而缺席須表明行使基本法保障的權利

佢一定係特衰或BNO

不過屋企人唔知

咁樣算唔算反映緊政府想玩硬過？

記得佢仔女都講讀國際學校

大部分政府高官都有外國護照啦

要求清算，按共產黨規矩，要只可以有香港護照既人做官

只係得柒婆想硬過

阿爺睇到美國既面色 發現唔多對路，未必要求硬過

高官唔畀有外國護照
不過管唔到屋企人

轉緊風向喇
乜冇人話佢知咩